title: brucity_1
type: image
rows: page-8-8 / span 4
cols: 5 / span 4
size: medium
category: 2


![]({attach}brucity_1.jpg)

Parking58, 2017 - Iedereen happy ! Brussel gaat huren van AG Real Estate (links: Serge Fautré)

Parking58, 2017 - Que des sourires ! Bruxelles devient locataire de AG Real Estate (à gauche : Serge Fautré)
